你Bizzabo註冊確認郵件上的Disrupt門票號碼是你進入平臺的鑰匙。 2020年顛覆用戶指南|Emma Comeau | 2020年9月11日|TechCrunch 
 她迅速地瀏覽了所有的郵件，希望得到啟動項目的確認。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 它還增加了一層保護，防止認知偏差，如確認偏差。 “職業生涯”的問題，將幫助你做出更好的決定|沃爾特弗裡克| 2020年9月6日|石英 
 我們將向前100名註冊用戶發送確認信息。 接下來在MarTech直播:看看敏捷營銷|凱西·布什曼| 2020年9月3日|搜索引擎土地 
 我有機會在他的確認程序之前和他談過。 Covid-19疫苗會改變醫學研究的未來嗎? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼經濟學 
 但這個時間框架也很難得到確認。 這是亞歷山大大帝的墳墓，還是他妻子的? James Romm 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 “我們需要確認是他們，”她在接受《每日野獸》(The Daily Beast)的電話採訪時表示。 洪都拉斯小姐令人震驚的死亡|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年11月19日|每日野獸 
 這一消息被認為證實凱特已經完全從妊娠病中康復。 為什麼喬治王子不會和威廉王子和凱特王妃一起來紐約和華盛頓 
 我很樂意用直白而令人震驚的故事震驚任何確認聽證會。 同性戀活動家大衛·米克斯納:我仁慈地殺死了8個人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野獸 
 您可以通過電話瀏覽完整的菜單，並在處理訂單時收到確認。 你給機器人酒保多少小費? 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 當人們為證實一件事而起誓時，這是確認與神所立的約。 契約條例|約翰·坎寧安 
 這樣用數字來進行確認的設計，也一定是這樣用誓言的目的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 我的猜想得到了驚人的證實之後，我想不必再多說了。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 他們的堅信禮誓言似乎建立了聯繫，梅塔對醫生真誠的熱情是通往艾瑟爾心臟的可靠之路。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 如果還需要進一步證實馬辛格的作者身份，韻律測試就會提供證據，他們的36%。《致命的嫁妝》|菲利普·馬辛格